---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12984"
date: "2010-12-21T06:50:11"
uploadBy:
- "Endlich"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Sebastian, 
deine Verdrahtung ist wirklich genial und auch geschickt versteckt hinter den Streben. 
Auch dein Modell ist wirlich klasse.

MfG
Endlich